818一百萬，818一百萬，818一百萬，818一百萬，818一百萬，818一百萬，818一百萬，818一百萬

無論參與者又好，民陣又好，都唔可以俾佢少過一百萬人
818，兩點鐘，維園見，差你一個

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

一陣見

Up

出面冇乜黑衫

818 光復香港!!

Push

宜家先1145邊得黎咁多人
晏啲就會多架啦香港人興遲到

旺角 銅鑼灣其實以後主攻喱兩個地方比較好

收皮啦 數字撚

差你一個

入維園